字幕重溫版 點半蘋果新聞報道（2020年12月14日）︱ 警察去年獲捐6千萬茶點費財源成疑︱

9點半蘋果新聞報道 字幕重溫版（2020年12月14日）︱
警察去年獲捐6千萬茶點費財源成疑︱
暴動案中槍學生15歲女友流亡英國︱
貴東樓15室座向單位撤離︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.76M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======